<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Início on Zombisite</title><link>http://neni.dev/zombisite/</link><description>Recent content in Início on Zombisite</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="http://neni.dev/zombisite/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Campanha: Lugares de interesse</title><link>http://neni.dev/zombisite/places-of-interest.html</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://neni.dev/zombisite/places-of-interest.html</guid><description>Créditos pela tradução: Gustavo Lopes
Alguns lugares na região ficaram desertos desde que os zumbis vieram. Ninguém vai até lá, nunca. Na maior parte do tepo estes lugares atraem muita atenção dos necromantes ou se tornaram moradia para monstros furiosos ou estão fortemente barricados. Aquilo que mantém as pessoas comuns longe é terrivelmente tentador para os sobreviventes. portanto chegou a hora de fazer um tour por estes &amp;ldquo;lugares de interesse&amp;rdquo; e ver o que podemos encontrar por lá: tesouros escondidos, um bom zombicídio, ou ambos, e muita diversão.</description></item><item><title>Missão 1: A grande caçada</title><link>http://neni.dev/zombisite/black-plague-1.html</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://neni.dev/zombisite/black-plague-1.html</guid><description>Descobrimos rapidamente o local de início da invasão zumbi. Outros sobreviventes viram um zumbi enorme vagando pelas ruas e um tipo de feiticeiro doentio conduzindo uma horda em nossa direção. Levamos dois dias para localizar o local exato dos Necromantes e descobrir que a Abominação não pode ser morta por nenhuma arma que temos. Precisamos invadir o laboratório do Necromante e destruir ambos com nossa receita secreta: Fogo de Dragão.</description></item><item><title>Missão 1: A peste rastejante</title><link>http://neni.dev/zombisite/friends-and-foes-1.html</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://neni.dev/zombisite/friends-and-foes-1.html</guid><description>Depois de vagar por muitos meses, encontramos um vilarejo remoto localizado em um platô. Logo percebemos que ele era isolado do mundo, pois os habitantes não sabiam nada sobre a peste negra. Ficamos aqui por dois dias, aproveitando uma vida mais simples entre pessoas honestas e preparando suas defesas. Mas parece que os necromantes nos rastrearam de algum modo e esperaram pelo momento certo para atacar. Estávamos do outro lado do vale quando vimos a fumaça.</description></item><item><title>Missão 1: Bem-vindo a wulfsburg</title><link>http://neni.dev/zombisite/wulfsburg-1.html</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://neni.dev/zombisite/wulfsburg-1.html</guid><description>A próspera cidade de Wulfsburg tem esse nome por causa das inúmeras matilhas de lobo que habitam as florestas e montanhas vizinhas. Os nobres e os comerciantes ergueram torres altas para desfrutar da vista do vale pitoresco (e ostentar toda a sua riqueza e nível social). Com a chegada da peste, as matilhas começaram a atacar os zumbis, e os lobos ficaram infectados. Famintos pela carne dos vivos, os &amp;ldquo;loboz&amp;rdquo; fizeram da cidade sua nova área de caça.</description></item><item><title>Missão 5: Abrigo pálido</title><link>http://neni.dev/zombisite/friends-and-foes-5.html</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://neni.dev/zombisite/friends-and-foes-5.html</guid><description>Estamos em uma situação complicada. Nosso abrigo mais recente não pode nos proteger muito mais tempo, e ainda não encontramos outro adequado. Está frio, a chuva continua caindo, e uma lua pálida já está aparecendo no céu.
Este vilarejo em uma estrada comercial é nosso último recurso. Já estivemos aqui antes, e lembramos de duas construções reforçadas no lugar. Nosso próximo abrigo pode muito bem estar cheio de monstros infectados. Vamos abrir aquelas portas e descobrir.</description></item><item><title>Tutorial: Dança macabra</title><link>http://neni.dev/zombisite/black-plague-0.html</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://neni.dev/zombisite/black-plague-0.html</guid><description>A guerra para nós já não é mais novidade. Os condes e duques não param de lutar. Para os camponeses, isso significa mudanças nos impostos e arrendamentos, caso você sobreviva. Só que desta vez o duque e seu exército saíram e nunca mais foram vistos. Pelo menos até as hordas surgirem. Tenho certeza de que os mais durões vieram das suas tropas. Tudo está um caos enorme. E agora somos todos iguais e estamos todos juntos nesta dança macabra.</description></item></channel></rss>